其實我前度對我係咩感覺

話說我地都係外國讀書既 因為我5月就畢業番香港 佢就應為一直會留係度發展 係開學頭就用左啲好hurt既說話迫我走(後尾我因為唔信佢係咁既人 我問佢係咪係度特登要我好憎佢 佢話其實係） 我個排喊左兩個禮拜瘦左10磅 之後佢又問起我近況 我地就做番朋友照出下街食飯 咁其實做左朋友身份之後大家都明 佢想做咩你係冇資格問
不過我係一個勁冇安全感同敏感既人 少少野就會發哂癲 例如佢同個女仔message 咁(其實我知道關我撚事既 但個一刻個心就好痛唔問清楚佢就抖唔到氣咁 對唔住 我知我好港女) 但佢每次都會cap圖比我睇番佢地其實冇野 每次我都好內疚 因為佢真係唔需要咁對我
到左宜家 我地有時又番番以前個種關係 會一齊瞓下出下街 但就唔會比其他人知 佢話對我地兩個都好 唔洗同人解釋咁多 但有時突然佢會同我講以後唔好見 因為遲早我都會傷心 佢又鬧我叫我憎住佢番香港啦 但其實我份人係好固執 認定左一樣野就死都唔會放手 佢見鬧我唔走冇我咁好氣就繼續攬住我瞓 其實我有時都覺得佢自己搞唔清自己想點 一時就叫我憎佢以後唔好搵佢 但每次我消完氣搵番佢 佢又理我 我有人追既 佢又叫我珍惜下其他男仔
其實佢仲愛唔愛我 但如果愛我點解又成日迫走我 又叫我同其他人拍拖
但如果唔愛 佢冇必要同我解釋同邊個女仔message cap埋圖比我知佢地冇野 同埋每次我唔開心話想見佢 佢又會揸車去我屋企樓下見我 因為佢知道我見到佢心情就會好番

逼得太緊啦

唉 我都唔想 但我控制唔到 明知我冇資格 但仲成個八婆咁stalk人

拍左幾耐拖？

一年

I know that feel
鍾意你既 逼佢 佢會覺得你緊張佢
唔鍾意你既就只係壓力同煩
做定心理準備 玩撚完
Move on la

又一個假膠post釣直必

你自己都知道答案啦
好好咁過埋依幾個月,返香港再嚟過啦

我唔知 驚自己諗多左

愛就係放棄

可能男同女諗既野都唔同 我真係做唔出...

五月天 - 溫柔

聽下啦

好痛

我給你自由
我給你自由
我給你全部全部全部自由～～～

這是我的 溫 柔

睇唔透 係咪就係男同女既分別